有無人覺得潘焯鴻係偶像

佢好快傾家蕩產